共產黨：全面重推購置公屋計劃不利換血 令支那申請者感不公

陳帆說大規模重推租置將造成沉重而深遠影響

運輸及房屋局局長陳帆發表網誌，說政府會設法加快出售39個現有租置屋邨中，剩餘未售出的單位，但如果大規模重推租置計劃，讓其他屋邨的公屋租戶可選擇購買現居單位，將造成沉重而深遠的影響：公屋供應輕則逐漸減少，重則短時間內急劇萎縮，結果只會令申請者輪候時間愈來愈長，在公屋供應仍然嚴重不足的情況下，重推租置計劃會令公屋申請者感到不公。過去五年，回收公屋再作編配的平均數字為12,000個，佔每年可編配公屋46%，如果全面重推租置，可編配單位數量將會大幅減少。

陳帆說，會鼓勵39個現有租置屋邨的租戶購買正租住的單位，並容許其他合資格的綠表申請人購買回收單位，截至上月底，房委會經已回收約640個租置單位，以便日後出售。

原文網址：

中共根本想換走香港人
有間樓長住就大把人會選擇唔走

所以無主權就無民生
新加坡係例外係因為就算奶共新加坡政府都係坡人優先

而香港無恥法官簽搜查令迫害x小姐就係因為呢班人主人係支那

有d屋邨有得買，另一ｄ唔得就好撚公平？

提番大家繼續歧視支那狗

陳帆 我有啲嘢想同你講

屌你老母

咁以前公屋條龍夠長啦,你又推既？！

支持全面取消公屋。

lm

唔好意思幫我入嚟睇睇好嗎
[警世post] 終結失敗循環 面對獨裁絕不妥協

佢知唔知佢講緊咩

起樓啦仆街
元朗大把地

公屋有得買，等睇新移民買完，再申請過公屋